澳門人開唔開到香港狗會戶口

狗會玩法多d
同埋想賭馬

有香港身分證先得（好似係）

利申：冇戶口

開到 帶護照

拎本特衰護照去啦

葡國護照得唔得，無整特區

澳門都有得賭點解要黎狗會

澳彩玩法太少

開黎買六合彩

護照就得

馬會賭波賭馬食水好深 狗也不屌

澳門好多野玩喎 乙組都有得賭

好多玩法都無呢

澳門暑假打風驚唔驚呀

有入冇出你都開

驚啊，打風咪係屋企睇波，免費

小心爆玻璃呀

派錢換塊好啲既

澳門狗死返澳門forum啦

倒轉就聽得多 澳門要開狗會真係第一次聽

澳門人使乜開馬會，開外國d網站啦

起澳門根本開唔到馬會app

包容下啦
澳門啲forum全部都好似高登咁死城嚟